孤獨的戰鬥

—直都係—個人戰鬥，冇屋企冇真心朋友冇伴侶去互相扶持。
感覺好累好累

no la, 學業到事業
快要倒下了

唉，時不與我。唯有繼續努力